[好重要]香港人與支那對決,已不存在退路

自689同林鄭政府以來,港共政府既作風越黎越強硬,各種大白象同惡法強行通過,高官仲擺出一副不可一世既傲慢態度,漠視民意。
如今逃犯條例通過在即,情況比起當年2003年23條風波更加惡劣,須知道當時支共處於發展初期,仍要利用香港同港人既幫助,加上對香港既殖民控制未夠強,所以無法(唔夠票),亦無動機去強推23條,但如今立逃犯條例既任何動機同條件都已經齊備,最終必定會通過。
最重要既係,支共同港共已經對港人撕破臉皮,立法後人人自危,守關人士害怕自己成為目標,可能被逼助紂為虐,變相[逃犯條例]最終根本如何演繹都得。再簡單D講,呢條法例其實就係逼人歸邊既厲害手段,從此以後再無中立既存在空間。反共人士固然難逃被送中既命運,但中立不表態既人(首當其衝係立法、司法同執法人士)同媒體都要被逼出賣良心對付反共人士,以示對支共既忠誠,否則遲早(預料係一部份反共人士被清洗之後)一樣會被標籤成同黨而同樣被送中。
故此,香港人係已經無路可退,無得再和稀泥、無得再做騎牆派、無得再和平散band。置身懸崖邊仍然唔表態既人,其實佢地已經表咗態。

置身懸崖邊仍然唔表態既人,其實佢地已經表咗態。

姐係呢班人下意識已經選擇咗投靠壓逼者